覺唔覺大部份香港人真係好低端

其實簡單一程返工路程，有搭交通工具都會留意到：
1. 咳唔識遮住個口
2. 明知病左都唔會戴口罩，反而冇病嘅戴
3. 一路行一路食煙
4. 搭車睇電話開聲音，唔用耳機
5. 挨住港鐵扶手柱
6. 食到成身煙味坐係隔離
7. 一開閘門 乘客未出就衝入去
8. 一見到有位坐就成隻狗咁衝埋去 冇晒儀態
9. 係街行路個樣永遠死左老豆咁款
10. 一有少少野就西面，互望，拗交，打交（youtube大把片，現實都遇唔少）
11. 搭車坐隔離，不斷係衫袋拎野擺野，個手踭不斷整到人

如果你冇留意到以上，一係就你好大方冇放係心。但九成係你都係其中一個低端狗冇留意

真心想搵一個高端國家移民

暫時計劃緊日本🇯🇵

馬爻口吾至刂

一直都係

簡單黎講，要嘗試多d去諗「我咁樣會唔會整到人，搔擾到人」

如果呢個諗法可以常常出現出現，自然大家識對大家好d

錯啦 我都幾肯定呢d人大部份係香港人

利申：上兩代都香港出世。大陸人故然多低端，不過我從來唔會話香港人有幾好，以上講嘅行為大部份都係香港人黎。

中國人人生唯一一個可以刷存在感既方法就係搞鳩到其他人

你咁講法即係否定佢地既人生

我香港出世，老豆老母都香港出世

但我想講嘅係低端嘅香港人 有自知先有進步 香港人都要意識到自己幾多低端狗先能夠慢慢改變成好d

諗係咁諗囉 現實都係要移民

仲有一個低端因素，就係有衰嘅永遠唔會認錯，只會話嗰啲只係新移民同蝗蟲嚟嘅，唔關自己事，自己永遠係最高尚，輸打贏要

其實每個地方都有呢啲人

有比例 有文化差別

大部份日本人個種文化係 「成日好驚搔擾到人」咁的確令人多左注意自己行為

無錯 再利申啦廢事比人話五毛 中國人係多低端就一定

但香港人都要意識下自己缺點 先有機會改到缺點 先可以進步

巴打識諗 想問幾歲 想知會有呢種諗法嘅年紀

9. 係街行路個樣永遠死左老豆咁款
冇表情就俾人當死老豆架啦
見到有人望咪微笑對望點下頭囉

其實我係想表達 見到人少少野就西面 冇咩容忍度

讚成樓主
香港極多自以爲高高在上嘅高等教育人士
以為自己學歷高賺錢多人少少就唔洗理人哋感受

見唔少
尤其做過服務業就知香港人幾蠻不講理同埋自視過高
香港嘅文化水平其實極低 大部分人其實唔識尊重人
淨係見到各行各業互踩 又不停踩其他國家就知
不過 因為大家都自視過高
要意識到自己有問題都幾難
所以香港固步自封緊係明顯事實

利申: 唔期望有一日香港人會改變
已死心

樓主一定有微笑

利申返先只係曾經讀書時parttime過服務業
廢時啲低質連登狗又踩

算罷啦唔好自欺欺人
大把香港人仲衰撚過大陸人

呢D見得太多
但日本人都有呢D問題....
特別係東京。

係香港人做到出晒面咁解。
不過好快同支那融洽，
樓主有計劃就早D走

PS:有日本妹

咁樣叫低端？
你地支狗
撞到細路
撞唔死車走挖器官
你作一大堆踩香港人既理由出來都冇用架

駁唔到

重有就係：

祝所有火車頭都生cancer死

又係呢個口吻
支狗最叻就係呢招
香港有人撞到細路
撞唔死車走挖器官未？
睇死你隻支狗答路到潛水啦

9 日日死老豆咁樣就是香港人

香港人咪即係大陸人，係自以爲高尙咋

支狗冇理據
得一句？
你話係就係？
盡顯支狗自卑

支那係低端

但你就固步自封

等於你讀間band three學校考頭十就以為自己好高質咁

點解大陸人差就唔可以要求自己更進步？有人差過自己就容許自己停留 未產生到你咁低端嘅香港人囉

算啦我都唔打算覆你 你太低質 唔想教精你

仲有港女成日痴埋黎食你位，反過黎如果你唔小心撞到佢輕輕力，就俾佢唧唧唧

睇到第9
就想屌樓主老母

返工咁撚攰，行個路都要笑比你睇？
你on 撚9？

仲有上落mtr總有人貼住你推你行

你講果D問題係有
但真心唔覺得係"大部份"

日日都見到咁嘅情況

地球上暫時未發現樓主所講既高端國家，樓主可以考慮下搬去第2個星球

低你老母端呀死返支那啦

同意樓主，仲有啲學生（包括大學中學等）成日係巴士地鐵度傾計勁大聲 有時又細聲講勁大聲笑

講一大堆野
但冇一句係反駁
即係全世界都搵路唔到好似你地支狗咁垃圾冇人性囉
支狗係咪一直咁樣呃自己？
用踩香港人去自欺欺人？
你梗係唔打算覆啦
你根本駁唔到

9都有問題 樓主係咪日日笑撚住咁行

低端係支那用詞

呢個情況應該係用冇品

支狗就係垃圾在呢點
明明自己做既行為已經唔係人可以做出來
但唔敢認
唯有捉下香港人唔識笑呢d去令自己感覺良好
真係好撚可悲

班連登仔又嚟選擇性盲目
淨係針對第9.第10 點駁咀

其他就當無發生過
難怪一直都覺得腥港no. 1 啦

主觀覺得香港人好撚敏感，好似人人都想迫害佢咁

放鬆啲 寛容啲啦

係囉， 連明明真係有問題， 都老屈人地係五毛搞事。

覺得支狗真係好敏感
一提支狗
就話有人迫害佢

話人地係五毛嗰班垃圾， 自問下有冇做過or見過 pt 1 -8, 11 先啦

你就真係選擇性失明啦
香港有成百萬人係支那單程証
但一有人講個理班可能係支狗
樓主就實牙實齒話係香港人？
又唔見岩岩97後會係咁？
離得97愈遠
情況愈嚴重
無同我講唔關支狗事？
支狗踩港唔係第一日
都要多得你呢班傻鳩支持毛得既

其實最撚肉酸就係你依種腥港人

依家樓豬除左第9, 10 點

其他9 個point有講錯？

你護乜撚野航啫？

你係咪智障到要一直盲撐班自私狗既行為呀？

係囉，你依種on9 , 一味賴哂落班蝗度囉， 同你講都哂鳩氣

腥港點解咁廢？ 就係你有你班傻西從來唔會反省呀。

學下德國人啦

樓豬講呢啲大部分係叫冇公德心，稱唔上咩低端
好細個已經發現有啲香港人都冇乜公德心
不過大部分都係老嘅或者新移民

其實有幾多人知道口罩其實係用黎保護自己
當然病左帶口罩係應該，係隔到啲飛沫
但唔代表100%隔住啲細菌而傳染唔到你

樓豬實係啱啱搭完垃圾地鐵俾人整到自己又唔敢出聲又嚴人哋冇講sorry

甚少使用公共交通工具，冇乜留意地鐵眾生相

香港人咁懶同自大，你肯定日本啱生活 ？

我唔食煙，但人地食完煙有陣味佢應該避免唔到
人地行唔個樣係點你都管，條街你買左？

你想移民日本你估咁易咩

你講個d日本有哂

我都覺得對望微笑點頭係基本禮儀，之後有人過嚟拎電話 唔俾佢就嬲咗我

樓主一定係未過日本住
剩係去過下旅行就以為日本好美好個d毒撚

全身都係支那基因無辦法

仲有剪指甲、大聲傾電話

12 上連登
利申低端

上一代老豆老母都係走難落嚟
根本冇任何公民教育,同放養冇分別
到依家呢啲人咪做咗大部分別既香港人囉

支那踩港撚又出動,又屈香港人同支那狗一樣。

9. 係街行路個樣永遠死左老豆咁款
10. 一有少少野就西面，互望，拗交，打交（youtube大把片，現實都遇唔少）

呢兩個唔認同
第9關你撚事咩
第10好多時正正就係因為你講嘅其他嘢勸唔聽,搞到變武鬥

一日百幾個到
係咁上下啦

倒返轉啵, 係病左個人戴口罩先有用
飛沫岩岩噴出黎個size係病人個口罩仲隔到
飛到其他人個陣已經蒸發左大部份水蒸氣
一般口罩都隔唔到

好多廢老一開門就狗衝，所以我宜家搭地鐵都盡量避開嗰d時間

12.唔識反省自己，咩都係人地錯，自己啱哂，錯個時籍口多多，例子#4

搬左去d舊區好多老粗阿婆阿伯，冇受到英國個套manner教育，行為同大陸人參唔多

小農基因

13. 上網就大大聲, 現實就成隻龜
14. 吹毛求疵, 行路唔笑都要屌一餐

係迪士尼做唔覺得日本人高端
爭野分分鐘勁過伯友去超市買野

有某幾點其實係社會問題衍生 舉個例 如果地方大啲生活無咁壓迫 第十點已經會好好多
當然有部分都係個人問題

因為呢D野去移民, 仲話去日本
樓主除左係小學雞後都唔會係其他物種

9係做乜鳩 唔明

除左9之外其他都同意

其實一直都唔明點解搭車聽歌要用耳筒
搭車又唔係唔比講嘢
但係點解唔比唔用耳筒聽歌？
只要唔好開咁大聲咪冇問題
利申：會用耳筒

一講衰野就想賴鳩人，雖然肯定有新移民會咁樣做，但係香港人都唔會佔少數囉

因為唔係個個都想聽你啲歌

屌你老母咁一至八你點睇啊？搵到兩點就楂撚實搵位入
香港就係多得你依d乞衣

9係個社會搞到咁

傻閪因爲要識尊重人啊，公共空間係有自由性，但你都要自律唔影響到人要尊重其他人既感受，明唔撚明啊

樣衰都要俾人話低端

其實口罩係設計比無病嘅人戴

其實1,2,3 鬼佬又好日本又好都好常見喎
有啲日本人仲會飛劍，樓主去開日本邊到？
咳個啲鬼佬直情冇依個概念，如果唔係當年沙士，都未必咁多人知咳要um咀
真係每個地方都有咁既人，不過香港依家真係好差咁解

咁唔大聲咪唔會影響到人
我唔用耳筒放係耳邊聽係咪就冇問題？

前日搭飛機返香港 有個港媽成程都係到撩自己個女玩 講野又大聲
最un耳係用埋d半中半英既方式同個女講野

最撚憎火車頭

其實兩個字「搔擾」

搔擾到人就有問題，搔擾唔到就冇問題 就係咁撚簡單

你唔好將佢複雜化，又貼耳仔又乜咁 好小學雞 用腦分析下先

就係有呢d人 低端狗

樓主有幾高端, 好想知道點解覺得自己有資格移民日本

唔會話你唔岩因爲都係觀點與角度，但分享個身邊既例子你聽，係外國識好多上一輩既香港人係97前走既，成口英文受盡英國教育，出到黎咪又係超級老屎忽又自大又自私，又無料又鍾意認屎認屁，人地做乜撚都唔岩，自己做撚左d垃圾出黎就覺得好撚勁，寬己嚴人，固步自封

其實得9係會被外國人留意到
因為外國人成日都覺得香港人好愁眉苦臉/掛住玩電話唔會理人
反而其他野外國人自己都會做 但佢地都唔會覺得有問題

好多地鐵狗衝埋位個d其實坐兩三個站就落車，都唔知爭乜撚

但係點解又可以係車到講嘢
講明先我平時的確會用耳筒聽歌
講大話我切

條街本來已經夠窄，仲要幾個人一字排開直過，行得慢，後面其他人其實冇你哋咁悠悠閒，又要出聲叫你讓一讓路，更甚者呢類路人有時仲幾個人一齊頭揼揼篤電話望唔望住條路嚟行，前面有人又睇唔到，人哋出聲你又冇反應，費事出聲縮去兩側揳罅行

電梯又係，左行右企係常識，問題係唔知點解好多木嘴都好鍾意兩個兩個企喺地鐵度，後面有人要行就真係企定定喺度，乜閪都唔使做，然後再後面又係咁，多得呢啲契弟唔少

我細個都冇乜點留意，家陣我發覺好多香港人無論行同企都唔考慮會唔會阻到人，尤其係觀塘開源道嗰邊就例牌，雖然呢啲嘢無傷大雅，當你有急事上嚟你出去行一轉講唔該借借講到你口水都乾

返工搭車就塞硬，放工仲要塞人

你柒唔緊要，問題係你搞到其他人要同你柒埋一份

地鐵站嘅電梯度

所以日本d人係車入面盡量嘢都唔講
我覺得文化唔同
你係香港，拎著部電話細細聲係耳邊則邊播係冇問題
但因為而家有耳筒好而有
而且又可以聽得清楚d
所以大家都潛意識你應該要用耳筒

第7點真係好撚痴線，但真係好普遍，真心唔知咁撚急做咩，個撚個都怕洩底

仲有點就係自私 香港人連路都唔撚識行，個撚個唔望路人左穿右插唔撚識尊重人，人地靠左行緊，對面行緊過黎個條友，見到你靠左行，佢又會靠撚埋去你個邊搞撚到要停低避鳩佢，屌你老母好似我裝撚左磁石咁，定唔知d人係咪智障同身體控制能力有問題，依種事係經常發生！有d仲渣撚住手機一邊行一邊睇片，冇撚野啊？

樓主五毛

咪又係想貶低香港人到中國人一撚樣，又叫人移民
你最想香港人走撚哂

3嗰啲日日都遇到，臭撚到仆街，嗰班仆街死全家

係
外國人更加自私

中撚晒point

東京一樣係咁
有係果度生活過就知

一撚樣支狗明顯衰啲啦
但係唔代表香港人唔固步自封,以為自己無問題喎
踩都係想香港人反省吓改善,俾你講到五毛得啦香港人完全無問題呀你可以出翻去

行路死老豆款都唔得😂

唔關事，而係你有耳筒用點解你要拎起貼住黎聽先，你可能會話乜撚冇帶耳機，但你講到明點解唔比唔用，應該係比含左日常性係入面，唔係真係無討論空間，仲有就係傾計係得但唔會大聲，咁點解得？因為你暫時冇野可以用黎取代到面對面傾計依個行為，唔通你面對面用手機打字？

第二點我覺得係香港太多人

岩岩都貼左係創意台

非洲又係外國人，印度又係外國人，德國又係外國人，你玩撚晒啦

第9第10會唔會太刻薄
行路要好似上台表演咁笑

駁唔到
仲有扶手電梯永遠左右都企哂人

我成日都教細妹 你諗下咁樣會唔會影響到人？
但講極都唔聽 細妹好細個
點教好

黃種人本身就係低端人口

好多都認同，第9個個香港人對住咁既香港唔灰就奇啦

咪係 個個一定要笑先出得街

香港人就唔好帶頭用蝗語啦好嗎
用公德心、家教咪表達到你個意思

quote撚埋樓主講個句你睇下

支那係低端

但你就固步自封

等於你讀間band three學校考頭十就以為自己好高質咁

點解大陸人差就唔可以要求自己更進步？有人差過自己就容許自己停留 未產生到你咁低端嘅香港人囉

算啦我都唔打算覆你 你太低質 唔想教精你

行步路都要無時無刻笑住行，應該要精神病人先做到

咁你點睇先？香港人係咪無公德心？

兩舊都係屎呀有乜好辯解呀?
你鍾意嘅咪繼續盲撐囉 係香港人自以為好清高咋
當然唔係全部港人都係咁 但事實係愈嚟愈多港人無品又無禮

9. 係街行路個樣永遠死左老豆咁款
喺香港生存邊有好面色
得罪你咩

咁如果係車到發出聲音真係咁騷擾嘅話咁點解冇人提倡要面對面whatsapp?

我同意呀，直頭想將成個日本電車文化搬嚟香港

樓主試過東京繁忙時間比社畜迫到雙腳離地推落車未
一句すみません都冇又推你唔跌果下先好野

日本係高端國家
係歐美啲國家眼中，日本啲亞洲人同中國呢啲低等人種無分別，

有自私唔用用低端
蝗字入侵冇人屌

第9點
sor9ry囉
見到現況咁
好難唔係

低你老母端咩用埋啲支那字
低賤就低賤啦

d講唔成書既後生mk將來咪變家下廢中廢老

主要香港人無原則
人做咩就跟風

負面野影響係大個正面

近支可謂造成香港水準下跌原因

班廢老本質就劣
但英政府有好好限制呢d行為同時免傳播比後生

反而支那政府就算鳩數
咪變番本質

唉

一日多150個，梗係啦

行路咩樣都要理

開個post “大部份香港人”
跟住用埋晒啲支那term

以前我覺得老一輩死晒香港就會更上一層樓
點知又黎堆垃圾
而家又見返d支那𡃁仔喺街吐痰

真性情做人咪幾好 做咩下下為左其他人生存

口罩根本就係有病嘅戴
冇病嘅戴根本唔會有成效

出黎社會有得真性情

第10 真係成日遇到
一有野就起哂鋼

大都係廢老所為
但都有唔小廢中 後生仔做火車頭
搭地鐘打尖 為左有位坐

唔做哂點算香港人

除左講食煙果啲，其他唔知點解都係中年師奶先會咁...

特別11，真係想一手飛佢個袋出去！

1997前 香港唔係咁
1997後 就變到咁

香港人係要反省同改善，
但好心班踩港撚唔好又乘機講到香港人同班蝗蟲一樣甚至仲衰啦
至少我係街眼見可能香港人係有一半係咁，蝗嘅十個有九個都係咁
每日一百五十個，自己衰d 仔女又衰，好快成個社會風氣都同支那一樣啦，就算有本身正常嘅都見其他人咁自私，自己唔想蝕底唯有鬥衰
不過而家香港d後生唔少都無咩禮貌，自私又無公德心

cc台班5p未派負評比我？

真心，岩岩泰國返黎
人地雖然窮，但文化真心好過香港
條街乾淨
搭地鐵唔會爭先恐後
地鐵雖然迫但個個都好友善
又唔會爭位坐唔會死推爛推
D人又唔會啤撚住哂

日日過住豬狗不如既生活,仲想人地要幾高質?
高質既人往往就係過住貴族既生活

咁支那狗應該點叫?

只中咗死老豆咁款

1、2通常都發生喺同一類人身上
3：最憎，利申自己都係煙民
4、5、7、8、10、11
呢啲除左以暴易暴，都冇咩方法治
6：對唔住了
9：體諒下，除非你指嘅係冇禮貌嘅人

崇日撚一定最撚低端
即係你呀樓主

煙味就無計啦，點都會有

馬交五毛特別on9

唔食點解會有？

認真回應的巴打 戒煙身體好呀 加油

返工返到頹哂個人都要扮個好樣先唔叫低端 ?

屌你老母真係好撚多人咳同打乞嚏係唔掩口
最近遇過4,5次都係阿叔/阿嬸
試過坐西鐵對面岸個阿嬸打左2個乞嚏都無掩口
之後空氣彌漫住一陣好臭既口水味
即刻轉車廂
好心啦,經歷過沙士仲係咁撚樣
你有病死遠D啦仆街

証明樓主平時對自己充滿優越感 睇唔起佢口中所講既低端人口 只可以講 你睇唔起人時 人地都睇唔起你我就唔覺得冇犯過樓主個post所講既小事既人係比較高端

好明顯你就係其中一個低端狗 自曝其短

溝通唔到....都冇point 請問冇端白事話人係狗既人可唔可以定義為低端人口

你自己個名叫咩呀？
識字？

我唔否認香港係好多冇文化既人 但係樓主講到好似日本都冇呢d人咁 去到日本就會有將來咁 其實係逃避現實 估計樓主係一個on9右膠 陣係識得諗住用移民黎逃避現實既垃圾

講番正題 你幾時移民？諗住比咩貢獻人地國家呀？有錢？定係好有技術呀？ 如果你2樣都冇 你都係個一無是處 冇錢冇料既低端人口

唔好意思 講得直接左少少

香港仲有好多熱血盲撐港撚 同愛黨那那人一樣

就算佢地冇做低端野 香港環境幾劣佢地都會接受 同狂咬所有踩港撚

打幾隻字就令到你條廢柴惱羞成怒作篇千字文比我真係爽到爆
果然低端狗 比人襟住黎玩

支那*

岩 鳩撐香港人 同鳩撐共狗一樣係咁無知

成日話移民 比你呢d垃圾移到民 咪又係人地眼中既寄生蟲 好似大陸人落黎香港 佢地就係搶人資料 昆人福利 毫無貢獻 用你呢個理論 你呢d無料又無錢既傻仔如果移民到去日本 你係咪又係一樣

返工搭地鐵見到D人就知香港人幾垃圾

利申，成日入唔到車廂

肩系底瑞

我只係唔忍心睇到你咁大個人諗野仲咁天真 用文字去感化你

起碼唔破壞市容先

其實你一直係咁鬧人 完全冇回應過我既問題 你覺得自己如果移民到去人地國家 你會唔會同樣係一個冇貢獻既寄生蟲？

破唔破壞市容唔係你地定義 你可以肯定香港人眼中既有文化就係人地日本人眼中既有文化？大家文化唔夾唔同 到時係全木眼中唔會督眼督鼻？

樓主講緊個人修養 市容 討論乜鳩貢獻

你已經痴撚左線

睇番佢話香港唔點 要移民去日本 我見到先咁問姐

咁你有冇答過我問題...一直係度鬧 覺得我講錯又唔指出我邊度錯 你咁樣同班傻系左膠有咩分別呢

不過我都明係連登想要理性討論都好難

第9同10點係因為其餘個幾點引致㗎喎
對住啲低端人好難有笑容

你都係出返去啦
好似冇人歡迎你喎

咁又岩 意見衝擊諗法
的確對住低端行為好難唔西面

咁你地繼續圍爐取暖 希望各位全部移民成功

走啦廢柴 仲衝出黎

呢d係自私

你咪去日本鬥撞鬥迫地鐵囉，再日日對着班懶清高又西口西面嘅阿伯

已經聞到樓豬果陣毒撚味
出街望都乜都覺篤眼篤鼻,但又唔會當面講出自己不滿,默默地在連登開post#smirking

出街行路要保持微笑你先滿意？

講野大大聲、一野撞埋黎、地鐵唔比人出先就入
香港人根本垃撚圾

係英國中咗大部份 去之前估唔到啲西人有時仲西過啲大陸西 巴士飛象過河 lecture 啲人咳到嘔肺都唔帶口罩 做gym踏隻上張bench度 大佬啊 其人點訓 飛劍周街都係
呢個世界邊度啲人先係正常

走狗

樓主on99
傻仔先移民日本
先天地震帶
後天抑鬱人族
對你笑笑口背後插你十幾廿刀
坐電車見到有女男人又要小心比人屈非禮
你死左都唔知咩事呀白痴

一樣都唔會做 都唔應該做

絕對同意
上一代香港人廢中廢老直情係垃圾人種 係條街到想做乜就做乜 完全唔顧其他人感受
好多人都好似全世界欠咗佢咁
年輕人會好少少嘅 但而家溝埋海量蝗童都無乜分別
如果香港人種族滅絕我都唔反對

連登有愛
多謝巴打關心

因為怕被罸所以唔可以XXXXX
而唔係與人方便教人善良要有同理心
由細到大 教畜都係灌輸呢種低端思想
出黎既人自然低端

你收撚皮啦屌你老母臭閪
我唔認同呢兩點唔等於我唔BUY其他

我搭狗鐵屌啲柒碌多過你個柒毒撚打飛機啦
咁又算唔算犯咗樓主所講第10條?

特別係第10條根本就好撚矛盾
你見啲撚樣做得唔啱就要講出嚟
例如試過有個c9喺我隔離剪指甲
雖然真係好小事,咁我緊係叫佢唔好剪
最後又係變鬧交
但係好可能咁做又可能會畀樓主話我 「一有少少野就西面，互望，拗交，打交」

你個撚屌仔非黑即白仲好意思屌人老母
玩少啲電腦,出去行多啲啦傻閪

有咩拗撬,就算有肢體碰撞
好輕微嘅話,你走去報999,警渣嚟到又會係咁叫你唔好多事;
你就算合理自衛都好,都會夾埋對方屈鳩你有還拖
然後兇鳩你再追究就要兩邊拉哂

所以經驗話我知,遇到啲死廢中死廢老郁手先,後生仔最好反而真係開拖
最戇鳩就係打完唔還手 (除非你畀人一打就有好明顯嘅傷痕、爆缸etc,咁警渣嚟到hea極都冇得唔做嘢......不過廢老好少一嘢打到人好傷 )
對方打你一拳你打返佢兩拳
佢打你兩拳你打夠佢四拳
記住唔好打心口以上嘅部位(因為好易出事)就得

你完全好揪過佢嘅仲可以濕佢兩三拳之後壓鳩住佢
咁又唔會話整傷到佢

行路用電話會減速然後停係度阻住後面
搭完扶手梯會企係度睇下行邊面
唔理咩場合講野都係咁大聲
由得D細路係度玩又整到人煩到人
一班人係條街到一字排開咁行 封哂成條路
成日趁人開商場門個陣行先 好似奉旨開門比佢先

最離譜見過個中女係銀行櫃台扭扭擰擰係度話"啊 買唔買邊隻邊隻外幣好呢" 完全冇理過後面條隊排到好撚長 個職員又唔好意思趕走佢

唔玩鞋

覺唔覺樓主玩批鬥好低端

行路西面都唔撚得

屌你, 我拎野出黎掂到少少你又唔鐘意, 咁巴閉自己揸車啦你又買唔起車喎
整理下野郁下又比你拎上黎講, 係咪要成碌木咁遷就你大爺?

呢啲真係靠自律

你一程車摷一兩次,快手快腳摷撚完都ok
試過有次搭綠色線,隔離條c9由油麻地摷撚到我九龍塘落車都未撚摷完
摷完一樣又摷第樣
係咁鬆鳩我肘,真係屌佢老母臭閪

屌你啲女人真係最撚戇鳩
成日好似淨係識活喺自己世界入面咁

腥港豬最叻咖啦，冇病戴口罩就笑人虧仔怕菌，自己有病唔戴傳染人，又賴人抵抗力差，總之乜都唔係自己錯

樓豬快啲走

因為香港太細 好多野都被放大
你踩親我 我就要西你面 口upup
唔知點解唔可以微笑或者好平和咁話唔緊要 人地都講埋sorry
又唔係突登整親你
次次見到都覺得香港係咪真係咁大壓力

同埋你提漏左
廢老搭車好鐘意突登伸隻腳過去隔離位 擺d野係隔離位唔比人坐
問題係佢地唔係拎得多野
又或者有d坐出面 有人想入去坐都好似要求佢咁

可能到你住左日本
又會覺得日本人太守規矩 太多社會潛規則 好大壓力
同埋佢地講嘢唔會講心果句
返工得罪人都唔知咩事

但係見到更多嘅係大中華廢老，除非你唔當佢哋係香港人

第9有啲戇鳩，人地行路係咁都要屌，都話低端佢又冇影響人又性，自己行路行到死老豆咁都要比人屌會唔會過份咗

其他都Ok

6 7 同9好難同意。
食完煙臭就梗，唔可將佢臭直接偷換概念成冇權利坐。
上mtr，現實啲講句，個個都趕時間 冇理由急到仆街仲同你講禮儀。你試下喺九龍塘金鐘俾人落哂車先上吖 你估下你身邊嘅人逼唔逼上去吖喇，插隊都嚟啦 係咁自私咖喇，有冇可能有人會次次俾人落哂先上 喺香港 難。你唔爭取蝕底係你自己 同番工一樣。
死老豆咁樣，搏唔到。香港人奴性重壓力大，個個爛肝仲邊有心情對你笑口噬噬 何況人地同你三唔識七。

其實呢個世界周圍都好多呢d人
只係樓主係香港住成日見先以為得香港人係咁
其實美國同日本都好多
去係其他地方住下就發現原來其他國家嘅人都只係普通人
同香港人冇咩分別

咪撚用蝗語喇

做人咁好無用架wor
wfc

97前已經大部人做緊樓主所講嘅嘢啦
唔好成日賴啦

8.搭公共交通工具一見有位就狗衝搶99.9係中年人
有時見佢哋坐一個站就落心諗企一陣係咪會死，佢哋衝過嚟搶個行為好肉酸

有冇搞錯
點可以唔比人落哂先上車
你地一大堆人逼上地鐵到啲人點落車
你地上咗先陣唔會用少咗時間到目的地
損人不利己

老港認同

同感

仲有(唔知有人講咗未)

行路大搖大擺
兩手fing
仲要行路正中間
而且行得慢

食完飯(/未食/等食/排緊隊時)
掗哂成條路
企正食肆門口/路邊吹水煲煙
其他人使唔使行呀大佬

[搭狗鐵]
電梯唔企埋一邊
講excuse me都聾撚咗
讓條生路比趕時間嘅人好嘛

行樓梯行得極慢
邊行邊吹水
好似花墟、年宵啲人咁
嗰條狗鐵出口樓梯嚟咋
沿途有咩風光可以觀？
都戇鳩

原來你講咗呀
真係呀
嗰班鍾意喺街
一字排開吹水嘅濕鳩
睇下條街幾闊先啦

你地圍個圈慢慢傾
讓返半條路出嚟
都無咁阻吖

整埋行路、行樓梯禮儀貼紙吖
香港人就係要有貼紙先識得跟
最佳例子就係關愛座
好撚疆化

話口未完 有條戇鳩開大個喇叭睇電話

又係中年個d垃圾地盤狗

死地盤狗用手機睇片永遠唔識得戴耳機開到大個喇叭廢柴地盤狗

又有廢柴周街喺度食煙快撚啲生cancer死仆街

低你老母端

你試過趕到仆街 但係逼極都逼唔入而miss左班車未？咁嘅話又會唔會用多左時間？

痓戈